2016 海關投考(6) <快啲出Waiting/Reject>

唔經唔覺 已經五月 繼續等

留個名繼續等

收到email

岩岩？

岩岩chk兩日前收到